D500 而家幾抵買。。。。。

有單黃紙可以用任何舊Lion 01原廠電換返最新el15a 電

電量明顯見到改善, z6 z7 都用到。最多可換到五粒，賣返出去都抵